深宵訓唔著秒回

岩岩訓醒訓唔返
未開過呢d post
有冇人入黎陪我傾下計或者問下我野？

感情學業工作朋友乜都傾下

咁岩我都想r水吹

ching想吹咩

好撚辛苦

我親手破壞左我等左七年既機會

咩都吹得太耐冇同人傾過計

鍾意既人 識左個連登仔 日傾夜傾

點解 發生咩事

聽落好sad喎巴打

haha 有冇感情煩惱or學業事業煩惱

我情緒病發，同佢本身無限chat
但我控制唔到chur住佢
依家佢完全唔理我

我好想死

樓主点解又唔瞓啊？有心事？

你點知既 佢同你講

我好想死

我都有情緒病，同人whatsapp 果陣真係要好小心

係 出街見到佢開Tg 之後話識左個網友好啱傾

雖然我冇情緒病 但係我都試過無啦啦勁chur一個人搞到佢驚左我
你介唔介意講下點chur佢

我真係控制唔到

我真係好想跳落去

每當我如為今日既我冇事了

一訓就會瘋狂諗番

哈哈咁又冇乜，係下下個星期自己有個show要整4個model, 其中2個放左我飛機，又要搵人

ching真係大陸人黎？
可唔可以唔好打殘體 睇到好辛苦
係呀 感情煩惱

下次識第二个女果陣小心啲咪得
無計架啦依宀

家

樓主感情有咩問題

咁唔洗咁擔心啦 仲有時間搵
實搵倒

見係你，俾下面
今晚打翻繁體

我極度雙面
我朋友前隱藏到完全唔鐘兒佢隱藏左四年
直到佢分過一次手初戀

我個心痛撚到仆街每日好怕佢跟第二個走

我近期同佢日日傾計
我wtsapp千幾張圖

但我控制唔到自己

已經日日chat佢完全信任我

手機交換睇

但我依然極度怕佢識第二個

Chur到佢爆

最後佢怕左我

好難搵 要求好高，我又唔識得多人
你呢有咩感情煩惱，講黎聽下

我等左七年
你明唔明

我好愛佢

傻豬，兩個人一齊最基本係信任
check 嚟check去無意思架

唉 識左個女仔成個幾月
fd搭fd識既
已經同佢出左幾次街
仲同佢表白埋
但係佢話想相處耐d先
呢排又對我好冷淡
我可以做都做左 平時會關心佢
出街都幾好傾
真係唔知可以點

我知呀

但我情緒真係控制唔到

我好想死

hey yo ching咁岩呀 我都有情緒病wor 你邊飯？我躁鬱

thx ching

咁咪再等下先，易追嘅又好容易唔珍惜
佢同你去街即係佢對你唔反感先啦

我明白害怕失去一個人個下係咩感覺，好容易鑽牛角尖

點解人咁鐘意拖拖拉拉？

好多人成日問我係咪讀女校 究竟點解？

求你講出口判我死刑啦 我訓唔到呀

咁真係會令人有d驚既
你太在意佢喇 同埋佢那定心諗你又唔係我男朋友
你chur同管到我咁真係有d怕
呢排冷靜下先啦

我好想結束自己生命
沒有家庭沒有愛情。

ching有冇食藥果d
算唔算嚴重

我都係躁鬱+人群恐懼+焦慮+反社會人格+暴力傾向
所以同女仔去街都要好小心扮到無嘢咁
秘訣就係長期笑笑口
已經訓練到無人知我有病

我知
但我已經兩個星期都係咁

我好想死
親手破壞左人地對自己既信任

我都知呀
但係我份人係冇乜耐性同唔鍾意拖拖拉拉
鍾意就鍾意 一齊就一齊果d人黎
再拖落去我驚會失去左果個熱情
同埋佢咁冷淡我更加想放棄

佢依家whatsapp覆你冷淡？
咁就窄啲喎

我都想知
ching有咩心事

你好似女仔

做咩 講黎聽下

近排終於膽粗粗約咗心儀嘅女仔出來睇戲 佢又好爽快答應 其實係咪出得嚟應該都有少少好感？另外有咩要注意 第一次約女仔睇戲

唔好睇唔開呀
咁咪再慢慢建立返囉
雖然好難 但係只要你仲有心既一定得

我覺得男朋友想同我分手
我問佢佢死都唔答我
係咪可以執定包袱走

嘩 猛料加老江湖 咁咪好多藥食？到宜家仲會唔會覺得好辛苦？

訓唔著，前幾日係荷蘭番黎，可能係jetlag，或者有心事...

係
那係隔好耐先應 一係覆好少字
唔知想點

我以絲身分問 唔記得講

早兩日有個女仔約我去食飯
我咁啱哩幾日落雨情緒病發
都拖住話遲下先
今日喺街有個唔識嘅hi到我手臂
我都忍唔住乜左佢老母
果刻我就知自己又嚟料了

咩事令你覺得
你發現第三者？
唔好亂住
佢未開口即係好多未知之數

同女仔玩得好放

我知
但已經唔知要等幾耐
我等左七年先得咁
依家因為我chur人親手變成咁
我好怕佢搵到下一個

有咩心事
好葡萄ching你 好想去荷蘭

好朋友差我錢
佢唔主動還都係其次
我都已經一直都無催佢還
到我前排緊急需要問佢拎返筆錢周轉嗰陣
佢竟然覺得呢個只係我要佢還錢既藉口
一拖再拖
又話轉唔到數又話忙到連禁機既時間都冇(我已經講到明就曬佢時間地點 佢只要去拎筆錢俾我就得)
好 我開始都信佢真係過唔到數又剩
到最後另一個朋友同我講返話佢係特登唔還
知唔知我幾撚心淡
到今日佢終於還返錢俾我
佢重要俾說話我聽

去讀summer school，我人生中最好嘅兩個禮拜，好正 大麻truffle 呢啲合法唔洗講，學習環境好好，同香港嘅愚人教育完全唔同。
心事就......唉

出得黎睇戲 如無意外都成功架啦
同女仔睇戲既話 記得帶多件外套係袋
睇到中間 個女仔覺得凍 而你又係袋攞件褸出黎 依下真係加分位黎

當佢既事我要從其他人口中得知既時候我已經feel到（利申一齊住）唔知由幾時開始佢想開心share個陣我唔係first priority 我亦都唔知佢去邊/同邊個 問佢佢又支支吾吾 9點半話一陣返到依加都未返 我話我訓唔到喊左成晚佢都只係叫我早啲休息⋯ 咁樣同凌遲處死我無分別

有冇人fb load 唔撚到圖

食左幾年，無食幾年
食藥治標唔治本，認知自己嘅問題
盡量控制下，so far 仲ok，
我以前一日食十幾粒藥，試過一個鐘前食完，唔記得食左，轉頭又食過
屋企都唔記得點翻，又試過唔著褲落街行
後尾見唔對路，索性停哂啲藥算

咁ching 可以放棄了，
唔好諗佢咁多

你個朋友做到咁都幾仆街下
可能係個天比機會你認清佢真面目

唔該曬

巴打好波呀
我分享下啦
第一次約會好好好重要
因為佢決定你同佢既未來既其中一個因素
肯俾你約都有少少好感架喇
首先早d出黎同去接佢
之後去食飯完先睇
記得要表現出大方同有風度
食飯同佢吹下 咩都吹 可以講下笑話
記得帶tissue
之後一定要請佢食 如果佢想aa就aa
之後睇戲 記得帶多件風褸俾佢著
睇完就去食糖水同傾下 好似套戲d劇情果d
之後送佢返去
記住全程要大方有風度
唔好毛手毛腳
第一次出街如果做得好會令佢對你加好多分
利申之前兩個ex都係話第一次同我出完街先鍾意我

借錢如送禮，還錢如乞米
下次醒水，錢，萬萬不能借
借得你就要預佢唔會還先好借

去summer school 咁正
唉 我原本依個sem break都可以去
可惜上左莊 要搞濕鳩ocamp
如果比多次我揀 我真係唔會上莊

係咪你d行為太man

點解會出左街先鐘意
唔係鐘意先會出街咩

有冇食藥呀ching
洗唔洗覆診果d

一睇就知真絲
不過咁樣追女仔係錯誤

我。好。撚。想。死。啊。

好討厭咁樣既自己。

但係由中一已經識
我實在係唔捨得咁就無左呢段友誼
但係佢既解釋係 佢唔相信我真係咁急需要筆錢
不過真係好hurt好心淡
頭先有透過另一個朋友幫手傳話
叫佢同我講返件事
點知佢話 算啦 由得佢
我而家都唔知點面對佢

呢d位其實係睇清一個人既位
咁咪當認清一個人
仲有其他好朋友陪你

我就係諗緊請唔請佢好我驚佢唔比我請會好老尷

點樣先為之正確呢

下次一定會
好聲好氣叫佢還錢重要受佢氣
明明錯不在我
但佢就講到我叫佢還錢係我既錯咁
但自己又唔主動還

好撚正呀 遲d一定要去
係咪感情煩惱

樓主幾多歲呀?

認知自己問題 cant agger more
都聽講過以前啲藥好廢 食到人神志不清 愈食愈病
小弟宜家躁就無乜 鬱就鬱到訓唔到 鬱到成日不自制咁諗返以前既後悔 遺憾 柒事 ching有無咩建議可以易啲入睡

其實都睇清楚少少
起碼對佢都再無任何期望
不過我份人衰林善
所以永遠遇到呢啲野我都唔夠佢黎
最後成件事就會變到乜都係我錯

一齊左幾耐
唔好怪我坦白
你男朋友應該變左心架喇
佢可能都係唔捨得開口
而家睇下邊個做開口果個

24

睇你預期得到咩啦，例如莊員，最後做到大學最好嘅fd 就會值得嘅，如果唔夾fd 唔到，做野又成日嘈，花咁多時間攪ocamp 真係有啲貼錢買難受...

問心個句，唔上莊的確可以join 到多好多大學或者出面嘅活動，比起上莊，見識同眼界分分鍾大好多，我唔後悔上莊嘅，但對自己explore 唔到更多覺得可惜

btw 如果對summer school 有興趣，可以分享下

利申：大學老鬼，上莊做rep 四年，未grad...

依家無藥食緊，覆診都無用
班濕9醫生嚟嚟去去都三督屁
乜嘢深呼吸，望遠啲嘅景
我同佢地講句乜你老母收我千幾銀同我講癈話？

出街前可能有好感姐

做緊野？定讀緊書？

開始放棄了
希望佢一係唔好再覆我咁我會開心d

首先
女人係犯賤， 用唔著下下對佢好
你講嘅例子好多都獻殷勤太多
中左港女病毒，用你果下方法追人會收好人卡
如果對方係靚女， 日常生活大把狗公都會咁做，用呢D 方法 ，根本睇你唔上眼

冇上

ching試下睇下書同學下改變心態

咁有冇咩方法可以過兩招嚟洗

我都係 唔識拒絕人
經一事長一智啦

好彩我冇女朋友

其實我都好後悔讀書果陣冇上莊
起碼有個難忘既經歷先

我早兩年都係咁
ching 其實每個人都有後悔 遺憾 柒事
我中四仲賴屎 全級都知
三年後我溝到當年個班花
我唔知佢記唔記得我賴屎 我都無問佢記唔記得
過左去就由得佢過去，諗嚟都無意思
日頭俾多啲嘢自己做，夜晚就會易啲瞓
再唔得就買Melatonin食，唔駛醫生紙

ching有咩上連登發泄啦

做緊野呀

初初個陣 我預期係有班好夾既人
可惜慢慢走落去 就覺得同預期差好遠
搞ocamp唔算好辛苦 同班唔岩既人一齊搞先係最辛苦既野
我就係覺得如果可以善用依啲時間玩多啲唔同既野會仲好 見到身邊個個都去summer exchange 真係好撚葡萄

Long d緊，半個月前岩岩一年，覺得大家都淡左
同佢講左好多心底話，想認真解決，點知佢話想靜下
呢半個月大家都冷靜緊，同佢講野佢都會應，但當我話想去搵佢或者同佢傾下就唔覆
可能佢一早已經唔愛，想等我講出口，聽日我就會成全佢

重好愛佢但好無奈

At night time I dream that you are there
But wake holding nothing but the empty air

都岩既
呢d真係睇人
追唔同女仔用唔同方法

可唔可講下你鍾意嘅女仔係點樣？
靚女 定係 普通女？
同埋 純唔純？
個位真絲教你追女仔， 係用獵物角度教你
而我用獵人角度教你

你走去打獵會問邊個先？

要睇有冇一班夾既人
唔夾既話 真係唔上仲好

講自己野得唔得

講啦

臨訓前不停諗關於生離死別既嘢係咪好唔正常？

你d經歷真係
ching應該幾靚仔 班花都溝倒

啱啱飲多左問佢點解會中意左第二個男仔
而家醒翻啲覺得柒到仆街
好驚佢tmr唔知會sd啲咩俾我

想一齊返?

佢就普普通通囉 都唔差嘅 好似淨係拍過一次拖咋 應該都幾純 同埋性格唔差嘅 同佢都傾咗計兩三個月 之後尋日心血來潮想約遲下睇戲 估唔到佢好爽快就答應咗我

初初識都咁問 夠竟有咩表現令人咁樣認為

好唔開心
原本我係覺得呢種post好5p
但今日終於知道佢總有用處

呢個我都明
果陣去ocamp見倒班搞手都好似唔岩啞咁就鄧個p辛苦
頂倒既話就頂埋落去 因為堅持到尾可能會見倒曙光
頂唔倒就試下同佢地傾下 再唔得就放棄囉

可唔可以教我點樣識女朋友呀?

寧缺毋濫
因為分手會好痛

重點係根本冇一齊過
只係曖昧到其他人都以為我哋兩個一對
勁想熄左部電話，但tmr又約撚左人

做咩唔開心

心態
話知你面前坐住石原里子 定 朱千雪都好
你一定當佢係欣宜咁樣，
佢係無特權， 即係話， 平時你唔會請朋友食野 ， 你面前個豬西定女神 都要 俾錢埋單

同埋 “一啖沙石， 一啖屎”
例如 佢覺得自己好靚嘅， 就話佢無氣質， 之後同佢講佢吸引到你眼球

一定要令到 條女覺得你“好玩”
否則 無下次約會

咁你首先應該要改下自己嘅性格先
如果唔係我相信有好多人都會因為你講太多嘢唔想理你
雖然都會有人接受到你呢種性格或者佢本身好健談
不過你都要搵到先得
我建議你可以喺佢唔理你嗰陣
輕輕講一句：我都係唔阻住你啦話題終止
畀佢感受到你仲會企喺佢嗰邊諗

會好啲呢

睇到好sad
雖然唔想睇倒分手
但係我份人都唔鍾意拖拖拉拉
寧願早d解決
ching加油 早d解決唔洗俾佢折磨

你禁入我個名
搵下我開嘅最後一個post

初戀比人飛左，我緊係明白個種痛啦

如果可以同你做返朋友傾返計
我會開心架

我個陣有講過quit 有諗過唔去ocamp
但最後都死死地氣喊住咁翻去搞
黎緊仲有好多活動 都唔知點算好
真係真係好想有時光機 屌醒一年前既自己

撐著呀，除左識人，都可以當係自己嘅修行，希望藉著攪ocamp，你可以挑戰下自己，認識多啲自己，例如毅力同忍耐力嘅程度，付出左時間，一定有收獲嘅。

btw 出去讀書的話，把握機會去呀，想去就去，出年summer 前慢慢簡定學校報，誠意推薦荷蘭，比較安全得黎，當地人會就你講英文（80%人識講），magic truffle 同weed 就唔洗講（唔係鼓吹，自己衡量），單車周圍踩更加係無敵！

痛到那種程度 遲一些可會好

love problem

有條女 fd搭fd識
圍內大家都知我有中意嘅人（唔係佢）
同佢熟左之後feel到佢好似對我有啲野
主動snapchat我 send自拍send屋企啲寵物比我
但又忽冷忽熱 一時快覆 一時一日先覆得一兩次
算點？
（佢又係怪嘅 係嗰種whatsapp一日on得三四次嗰啲人黎 主動snapchat又好似幾有誠意）

邊有可能呀

只可以靠時間沖淡一切
撐住呀

我巴打黎

You feel lonely？
Try to listen to music to let yourself be comfortable

收兵

仆街咁唔知佢會唔會誤會喇
呢排同個好耐無見既中同傾得幾密 見佢都幾受落咁成日笑
前排搵唔到人睇戲就搵佢睇 佢又肯喎 仲問我食唔食埋飯
其實佢是咪真係對我有野
但我有鍾意既人

對唔住我忍唔到笑

都過左幾年啦，夜晚有時瞓唔著就會係到諗

有時好得太快又會覺得自己薄情

依句講得好岩
有時情願冇女朋友都好過係女都食
自問見到依啲男仔真係好反感
明明愛情依啲野就急唔黎 要有就有架啦
就算漁翁撒網咁都未必會遇到岩既人

如果你冇心同我一直到老
就一開始唔好追我啦

呢排係咁定之前一直都係咁
可能壓力太大

想唔想今杋立貝

點解會賴屎

係呢排成日聽既歌黎
Lonely又唔算既
只係成日諗起一個人

sorry, 巴打你呢個方法追女係錯， 收好人卡機會好大
遇到女神級實GG
BTW, 我都係想有感情問題嘅巴打溝到女

佢係邊個先 你暗戀對像定ex 可能有意想不到既回覆呢

我都係，想出街又唔敢約人

唔好咁啦 係連登識下朋友囉

一直都係咁 搞到成日都要訓覺個陣戴住耳機聽片
一諗到以後屋企人都會離開晒我就成個心都好辛苦

娘娘收兵咁主動嘅咩

我好想同我咁多位現任同ex女朋友講
如果你哋冇心同我一直到老
就一開始唔好追我
每次都要我去承受失戀嘅痛苦

我係女都誤會啦
你有冇強調係真係搵唔到人睇戲先搵佢先

性格純果d要慢慢黎
出多幾次覺得係時候就同佢講啦
我feel巴打你應該會同佢一齊倒
加油

點解唔搵心上人睇

狂爆粗 男仔頭
我鍾意同呢d做fd

肚屙趕唔切去咪賴囉屌你啊媽
有乜好笑？岸九九咁
你唔好以為你依家笑會影響到我心情
我早幾年就會驚人笑
依家我企撚直條腰屌尻你無知咋

Don't stay on somebody You should keep going to find a better partner.
Your mind can even have more than one people

之前既中意對象
試過有機會但係我錯過左
成件事都過左差唔多半年
我諗佢對我都冇哂感覺
係得我咁on9先有時會諗翻

又係你呀巴打
我target都轉左兩獲喇 你仲係呢個？

haha
我以前都係咁覺得
未試過入去吹水
係今日訓唔著心血來潮先開po
之前做未開過
有咩唔開心呀

好撚餓

唔係囉
真正溝女出黎見幾次就搞掂
愈長愈會 friend zone

深夜瞓唔著食下嘢都唔錯

我都覺 特別係讀u之後 發現識真心朋友真係好難

請你慢慢地將我的名字按下
然後打開我第一個帖子
我的心傷得很重 很重

屌 啲新女都唔啱feel
其實呢個都pass左㗎喇
基本上而家都冇target
係想知之前輸左乜撚野

忍唔到，影響唔到你就最好

我知道啊
早幾日佢生日
我同佢講左佢生日快樂
傾左幾句之後佢就無再理我了
其實隔左咁耐有啲野我係明白架
我真心希望可以同佢做返朋友傾返計
但係佢唔想

係咪呢 初戀會影響之後揀另一半既條件嫁?

Hi

咁而家點 仲一齊緊

係 會吸取教訓

見到你个名就無名火起

假膠

真係秒回
唉好撚辛苦

好心你啊
分左手就搵個第二個啦
反正都唔會有復合可能
做朋友為乜？
有得做朋友， 你幻想你心愛嘅人被人啪啪啪， 你仲辛苦啫

叫做係
但我傷得很重

Have you talk about "you love him" before？
Did he know what do you think he just can't wait for your answer for a long time so he is try another one？

But I think maybe you ff too much
Maybe he is busy so he just said happy birthday to you and don't have time to talk to you longer
He may not have another partner.
Please go on to ask him if he love you.

屌你老母呀支那賴屎狗

收嗲啦，依到個個都認真分享自己嘅心事
你憑乜話人膠？

有d女仔真係忽冷忽熱
我都都面對緊同一類女仔
唔知點做

我覺得係睇你初戀幾時同埋愛得深唔深
我初戀係初中個陣 拍左兩三個月就分手
分手個陣喊到死狗咁
但過左咁耐 依家都已經冇感覺
所以如果係puppy love 既初戀 真係影響唔太大

果陣又無諗啲咩 所以無講搵唔到人先搵佢
因為覺得出黎睇戲無咩野 大家都係aa
佢睇左喇唉

你心事咪做個勇敢中國人囉

She didn't said that 佢哋分咗手
Please do not ff too much

9唔搭7，收檔啦

就黎天光都咁多人有煩腦

又話唔驚人笑又起晒鋼咁

有冇巴打以前會秒回人地 但依家回人地都要諗下講咩好 諗下諗下就唔想回了

瞓唔著姐

病左，岩岩頭痛痛醒

仲咩事?

我可以即刻回你喎

病，頭好撚痛

hi

我係鐘意屌九你啊，有狗唔撚下對唔住自己

支那畜自創新詞，我認得你隻殘體支那畜喇

唔介意既話 我地做個朋友呀
因為我都係同絲打你差唔多咁

Good night all

其實可以忽視 係 任何 網絡世界 嘅對話
出黎見面果下先係真實
同埋唔駛理“點解女神做乜做乜”
你忙做功課返學返工， 都會回覆人回覆得少D
轉調頭， 人地都會嘅

係囉可，唔係嬲鳩呀，完全唔嬲

叻呀

就黎天光都訓唔著

屌 我係
我唔係好識回人
成日要諗過度過
由其係對住意中人

ching唔好罵戰ok?

點都會有啲有feel既
我而家都係試下先 有少少feel咁
我都想知我果陣輸啲咩 但我諗無返三五七年佢都唔會講真話

Good night

講聲唔好意思先頭先唔記得睇到你係巴打定絲打用英文覆你講咗你係she 你個friend係he添

絲打有暗戀對象?

Goodnight

可以

幾有道理
不過平時已有好少見 一星期約佢出一次
咁唔倚賴呢d對話仲可以點

中國人上咩連登，請善用起底功能

佢失業失學係屋企hea9咋喎 已經半放棄狀態 自己一個繼續摺算喇 我唔犯賤唔鍾意比人玩

要咁耐咩屌
第一次俾人拒絕點都要知究竟係點解
祝巴打成功

gd night

我極度懷疑條友係假膠

唔知依到平均年齡係咩呢?

good night

我今年19 年尾先生日

我巴打黎
有呀

聽日add我tg@phineee216
依家講多幾句就要訓了
再唔訓既話驚真係通頂

我個情況係 真實熱 網絡世界冷 想點

好啊

比你fake左 一直以為你係絲

我都係 索性唔訓陣間返工算

去馬啦

老老柒柒秒回人其實會對對方有啲壓力 至少我係咁
唔想拖咁耐既十幾分鐘-半粒鐘先回就唔錯

去啦！加油呀

巴打們好

我都係19 年尾20
唔想咁快20歲呀

你好，做咩訓唔著？

你好

俾錯signal人
唔好再搵佢囉唯有 唔好俾假希望人

攤左係張床成晚都訓唔著

其實好多情侶都係一星期見一次
所以唔覺有咩咁少
同埋回覆得快同慢 係視乎 人地忙唔忙
你係想搵人就打電話傾計囉
如果人地每一次都收你線，你都唔好晒時間係佢身上， 因為人地都唔想晒時間係你身上

原來有人同我一樣

巴打個名有壓押

唔知呀或者睇人啦
我到而家都諗唔明 明明情人節佢都肯出黎睇戲食飯
真係唔知佢諗乜

有心事?

其實去左喇 你可以追返上面
不過佢話想相處耐
點知呢排又好冷淡
想放棄

覺得幾搞笑改左

仲有D人 無 電話上隱症
同埋 視乎 個人忙唔忙而定
所有野係真實依歸

好後生

女朋友成日都無啦啦發脾氣 係咪真係有西就大曬

睇黎我最後玍

啱啱分手
初戀拍咗一個月
好唔捨得

生

對方未必唔中意你既 比d信心自己

咪就係
其實係唔知自己俾緊signal定收緊兵
Btw佢點同你say no

好似我以前個 EX 咁
可唔可以講多D 你嘅 情況

好快放得低架啦絲打

你就好啦，有女朋友

點解分手

有苦自己知呀巴打

講電話真係我死症
唔識諗話題
所以先用wtsapp果d
我諗我都學下傾電話同諗多d話題

咁你又岩既

但同佢又真係幾岩傾唔想斷contact..佢性格又好好唔樣衰 唔係啲麻煩港女 諗野模式幾男人下
但又真係無咩feel

訓先各位 冇乜時間剩 恰一恰又要返工

唔好咁sad
初戀當交學費
仲有大把好野等緊你

比你講一講 都係睇定啲先

早抖～

我係巴打
我脾氣太差
小小野都發佢脾氣
嬲得濟忍唔住講分手

如果初戀分手唔傷心係咪遺憾

多謝你
不過之前已經單身左成年
都已經唔好識同女仔相處
放棄就繼續享受單身

我初戀都係一個月，到左依家都未有拖拍

佢又唔係收兵果類人黎既 亦都唔會收到兵
佢直接話 做返朋友算啦
咁我就直接收皮 呢四個幾月都無搵過佢喇
而亦喺四月尾搵到另一個自己鍾意既人 所以都算放低左佢lu

咁做朋友都冇乜野既 但係唔好令佢覺得你鍾意佢
但係你咁讚佢好似都有d野wo

其實唔明點解以“女神”為中心
唔可以睇佢 上 WhatsApp 幾密 斷定一個人
你自己忙， 都唔會回覆人咁多
人地如果係靚女， 多狗公要理， 你嘅
優先次序當然唔係最高， 遲下回你都好正常

但你你約幾次都約唔到出黎就請放棄

唔捨得又同佢講
追返人啦

btw巴絲想傾多啲可以pm我tg HotshotBBB
其實好耐無同人deeptalk喇 感情野唔太想搵兄弟講
下個月又中秋

我真係世界大賤男
咁好既女仔都唔去愛佢
日日淨係識得鬧佢

早抖喇

點樣可以訓得著？
碌左2個鐘了

咁巴打你都勁 忍到唔搵佢. 而且咁快又搵到target真係羨慕你
佢都係講類似呢啲說話
慘在日日都見到佢，而且都有同我出街。而機會就係呢到錯過左
有諗過會唔會自己做左兵。但佢又冇喺我身上拎過好處
次次出街都堅持AA

有心事

巴打有咩心事

吃我最不喜愛料理
吃到我歡喜
有了你犧牲我習慣
免惹你生氣
如果爭執只想討好
你不必講理
還期望穿衣穿到
彷彿很襯你
像你所講難捱也接受
你都講過愛是終身獻奉不計較亦無求
原來未足夠
我的溫柔
根本不是你所求
依足我任何吩附更無權去
留住你 拖手
誰想到聽講聽教令我
個性也生銹
誰想我只聽你話
連自尊也再沒有
馴服地吠不出口
令你我也看不起我遞上手
會拖多幾晝
像你所講難捱也接受
你都講過愛是堅忍退讓將妥協
換自由
原來未 足 夠
我的溫柔根本不是你所求
依足你任何吩附更無權去攔住你拖走
誰想到聽講聽教令我個性也生銹
誰想到只聽你話連自尊也再沒有
馴服地吠不出口
令你我也看不起我
只敢附和
只懂求和
情感拖得太久
誰相信嘔心瀝血令我性也失守
明白我賣相全為迎合你醜到未知醜
誰連賣力討好你令我變了你的狗
命我走
便要走

寵你寵到嘔心瀝血令我血性也失守
明白我賣相全為迎合你醜到未知醜
誰連賣力討好你令我變了你的狗
若我走
我終於忍夠

咁你要檢討下 脾氣差既人好難相處

請講

各位我都要恰陣先
未試係高登連登同人吹咁耐水
多謝各位陪左我咁耐

早抖

其實佢係真係加唔少分
睇戲事前又搵定timeslot比我揀 又會主動aa
食野又比張巾我抺嘴 佢根本做哂我應該要做既野
或者巴打你講得岩 我唔係唔鍾意佢既...但只係更另鍾意另一個人咁解

你地好勁
我有個 EX 我拍左一年， 分手之後拖拖拉拉成半年， 做左兵
有成年時間先搵到第二個，
自此之後，溝到手 嘅女都算得上個個係女神級

明明未放低人點解要好似對我有野咁
攬到我咁實做乜 當我替身？

仲有啊分手呢2個字一講左就收唔返 唔好咁輕易就講

有野想講可唔可以講
但我好想訓又訓唔著

曲線

巴打唔洗灰

唔係第一次講
每次我都忍住
但係今次諗咗好耐
想大家有個解脫

其實佢唔想覆我咪講
點解要比我知佢覆第個唔覆我
利申只是朋友

當你係水抱

咁今次初戀當上堂

分手依兩個字真係好痛嫁

真係秒回po

我想有一日改返好個性格再搵返佢
只怕到時已經太遲
可能佢有另一段感情

我都覺得係
明明我本身對佢冇野 點解要對我好

首走狗真係講哂我 經歷出來

no

就黎天光啦 我要瞓啦 只求咁多位同我講聲goodnight

早抖巴打

巴打唔好再執著喺佢度喇 個答案其實知黎都無用 應該係話 個答案可以係真可以係假
當佢係普通fd算喇 自己再搵過第二個
其實我果陣都係平常心咁同第二個女仔傾計 無諗啲咩 傾左個幾月先有feel
唔執著會得到更多

我都瞓先

我仲喺屋企飲緊酒

早抖
你就好
瞓得著
我就失眠

飲到而家都唔訓？

唔知點解一開始已經filter哂呢啲女神feel既女
硬係覺得會有好多野煩 無論係溝到前定溝到後

未呀 呢訓都慣左夜訓
其實想搵人吹水好耐 但唔知搵邊個傾好

嘗試緊 可唔可以翻去幾個鐘前
我都有同第二啲女仔傾。不過大部分一個禮拜到就唔想覆
可能我係日久生情type

飲哂

巴打你都好多心事？

水泡 斬䌫啦

好難觸摸啊

有冇人同我一樣等緊M記早餐

我都明無咩feel係幾難keep住傾咁耐 但盡量啦 我都係咁
總有啲係有少少feel既

我無 曲
當你俾人 hurt 得好深嘅時候
你就會用勇氣同自信面對女神級靚女
有段時間個心淘空左， 麻木左 個心
之後溝咩女都掂

同埋 分左手之後最好開始新戀情
有比較之下，你先知前度幾咁不堪
當你一直傻傻地晒時間等佢嘅時候
你只不過不斷回憶過去嘅回憶

6年半
佢啱啱終於返到 醉到撞黎撞去
仲要換左電話passcode⋯
算啦唉

飲哂2L喇 而家想飲都無

goodnight

其實女神級嘅女 係多野煩
單單應付狗公已經係特別題目黎

係呀 都係啲感情野 好複雜
而家都唔知自己點

絲打
同你同病相憐
佢已經唔再係我認識嘅佢

有冇巴絲聽下我講野

係咪仲有人

唔想特登落去食

聽

有

極多人

不如你開口先？

大家點睇復合

可以講出黎
我自己 晒左一年時間， 做左半年 兵， 感情上我應該最 失敗

當初點樣分手先

鍾意左個人...佢可能自己估到但又唔似對我有意思
成班人約出黎既時候又會撩我傾計，既然係唔鍾意我既唔好理我咪算，反正我地又唔係熟，唔使驚話會冇左個friend吖
我都知自己一個係到等佢係唔會無啦啦鍾意左我，但就算我想追佢都唔知可以點追

係
除非對自己極度自信

有， 等放工 食早餐

當佢係朋友啦 盡量咁諗 唔係既話只會一直痛苦
佢下次做啲咩既又會再亂諗

算啦
長痛不如短痛

信任問題，詳細唔講喇

下個試下
好期待開學識新女

所以唔會溝呢啲 太麻煩喇

融入佢既習慣圈子
等佢冇左你既時候會唔適應

我唔捨得 我仲好愛佢

信任問題解決唔到 復合完都係冇用架喎

不如問下原因係咩先

我好想聽下佢點講

我已經亂諗緊

唔可以建立返咩

希望佢會主動同我講

我比個EX帽咗 一個月前既半夜有個男人係佢屋企用佢電話MESSAGE我
佢完完全全催毀哂我既愛情觀
我諗我以後已經好難去再相信愛情
問題係我到依家都仲好掛住佢
最近有個對我好好，處處遷就我既女仔鐘意咗我
但係我呢刻仲未GET OVER到
我唔可以咁自私咁心入面仲有EX，仲去同佢一齊
我唔捨得去傷害一個對我咁好既人
應該點去FRIENDZONE佢，用最唔傷害佢既方法

早晨

點樣融入 之前有試過連續幾日snapchat佢，但講黎講去都係嗰三幅屁，然後個對話就完左
好眼瞓 我都係瞓先 瞓唔着再上黎啦

直接講仲未放低ex

巴打付出左好多錢？
詳情TG傾會好啲 有FD上連登..
TG HotshotBBB
我呢年既感情都係浮浮沉沉咁 硬係一齊唔到

可以試下講真話比佢聽，講你係對佢有意思但你未放低，我諗多數都會明白，最傷害人既說話反而係講你係好人個d

我對佢係感激多過好感

要知道佢未放低一個人之前佢唔會真正咁鍾意你
放低佢啦

好啦 ， 好多巴絲都講 失戀 或者 復合 嘅煩
想講講 小弟 嘅經歷
我有一段最深刻嘅愛情， 分左手之後拖拖拉拉成年先開始新戀情， 晒左好多時間

但係 你哋有無 念過 “假如復合之後會點？”
我念左好耐， 呢個問題， 我係同前度拖拖拉拉 成年 裡面， 大家心中係仲有刺，
大家相處嘅問題仲存在

好啦， 直到有一次， 我去商場食野 撞見番佢 (大家各自有情侶)
先唔講走左樣， 氣質俗左好多， 見住佢細細聲罵佢男朋友果下(佢見唔到我)， 突然發覺原來“那些年”嘅前度真係存在於回憶裡
而家你叫我放底面前嘅女朋友 去接受前度 ， 我係唔制
正正因為受前度影響， 搵女友都搵過好性格過佢嘅人
果下先知， 以前嘅佢真係“一去不返”

先唔評論分唔分手住
但就咁睇覺得佢唔再重視你同愛你
或者你同佢好認真咁傾下先？

諗住聽日食咩早餐

吉野家

天光了

好掛住D 牛汁 , 差唔多無論食咩飯都會叫佢比碗我
已經兩年冇食過啦

M記....

肚好餓
冇胃口食嘢
頭好暈
冇意慾瞓覺

知唔知聽日$10係咩

諗住而家煮麪食算啦

唔好傻
去馬拍拖接受佢
治療感情最好方法係開始新戀情
你精神上有新寄託先係最好
同埋
你開始另一段戀情
先個前度幾不堪

你而家面對一個惡性循環， 唔敢去拍拖， 個腦一直回放佢哋記憶， 跟手你回憶就只有佢， 跟住你走唔出去， 無拖拍

通常呢d情況我都有, 喺再床上面典, 典一陣食粒藥 一係就食野一係就瞓